英文攞level 2嘅點樣係短時間內考到IELTS6.5？

如題

攞 5** 去考

正如讀書攞F都想學人入大學一樣

冇可能， 如果係留學，間學校接受的話可試試pte

如果短時間拎到6.5
DSE就唔會得2啦

你起碼要3年時間
第一步，習慣開始要用英文諗嘢

唔洗3年

我ielts8分
dse都係得level 2

樓主弱智? 學咗10幾年英文都係得level2

Google ielts 代考

really?
巴絲有何良方？

想知道你點準備呢個試🙏🏻

請槍

做mock paper
Ielts黎黎去去果幾個模式
做熟左就得

關咩事
一個考考試技巧
另一個考你基本能力

IELTS 有得操
自己搵mock 做
利IELTS 8

IELTS考英文溝通，DSE唔知考乜撚。

利申IELTS7.5，公開試failed。

listening同reading可以操返黎，操上7至7.5， writing同speaking守住6至6.5，用半年時間操paper同搵人補下basic grammar ＆ speaking, 唔洗哂時間喺背vocab到，搵一堆容易嘅字去用就得， 一次唔得考多次點都上到6.5

每日:
Youtube搵段1分鐘既英文演講，跟住佢講
睇1段仔既英文news, 最好大嘅只係得2-3隻字唔識

一星期操1次ielts卷，有時搵下鬼佬傾計

我由dse 2 到 ielts8 分 既過程就係咁，大概歷時1年左右

係咁操Cambridge ielts 既reading listening
Oral係咁搵人練
Writing 都要搵人幫手改文同教

唔係話DSE 3 = 6分左右咩

我3個月搞掂啦

佢第一屆dse 今年先ielts8 應該係

上年dse

你個lv2 subgrade係點？

lv2個range好大
low lv2 (1221)個啲要6.5幾乎無可能
但
high lv2 (3223)咁既 操練得好 + 運氣唔差既話係考得到6.5

5.5

IELTS: 6.5, =4 左右

今晚早d訓

lv2 大約 4.5-5
lv3 5.5 -6
lv4 6.5-7

cls，lv2想考6.5
有個5.5都算好好彩

DSE level2 (2332)
IELTS 6.0(6.5 6.0 6.0 5.0)
閱讀卷問嘅唔會太難

樓主定義下“短時間內”

其實冇一個大範圍，只係想盡快進步自己嘅英文😓

2322

中間啦 唔好唔壞
當然如果你本身reading高分就最jetso
因為IELTS reading個分最容易chok
6.0 會係一個實際啲既目標
6.5 需要做大量操練 同埋都ok需要時間

你係想學好英文，定想考好個IELTS？考IELTS靠操練，想學好英文靠浸淫

Overall 6.5唔難 reading 同listening 可以不斷practice 唔洗識d英文字都可以估到
全部6.5 就難 因為你每part 每次都唔可以衰

我想知你地考前幾多日收到confirmation email?

講大話既話死全家ok?

listening 同 reading 都易chok
利申先考IELTS後DSE
IELTS listening 同 reading 高分過 DSE

基本能力正常都唔會dse 得2 啦下話

可能佢兩三年後考都得既
你話考完 ietls 先考 dse 仲要dse 都冇hea 考就真係冇可能

認真講

呢個case衝擊太大

介唔介意post相

一係9考dse
一係9 up

Ieits 5.5-6.0難唔難
利申細分全2

睇黎你邏輯有d問題
有可能有人同時有2同6.5
同考dse得2分冇基本能力係冇關

睇人寫文+練oral
我DSE 2 但IELTS 6